[唉VE分數，大學享受] 理大高級文憑2020收分與IVE齊名，12分能成為「大學生」

Higher Diploma in Applied Physics
2020-21: 14.1
Higher Diploma in Building Services Engineering
2020-21: 14.4
Higher Diploma in Building Technology and Management (Engineering)
2020-21: 14.2
Higher Diploma in Building Technology and Management (Surveying)
2020-21: 15.5
Higher Diploma in Industrial and Systems Engineering
2020-21: 12.6

計分方法：Chinese & English Languages + Any Best 3 Subjects

自問讀唔成書既DSEr終於有機會沾上「大學名氣」
我也迫不的及待想再進修挽挽了
拎多張cert旁身唔怕失業

好多L 樣 IVE好易讀

MAIN CAMPUS！
渣住張polyu 學生證去IVE YO GIRLSS

你睇吓polyu個課程，根本就係undergrad year1~2 嘅科，同ug 考同一份卷，14分真係畢到業？？

OU 12分就有得讀啦
名正言順做大學生

鯨魚都係魚

33222就有bachelor offer

學士都只係講緊18分既時候大家水平差唔多咪可以繼續拉curve

鯨大改左名洗洗底先啦

考試出簡單d就得啦

隔離屋陳C奶問你邊度讀書個陣 終於可以開個map俾佢睇，show張學生證俾佢睇係大學啊

仲要平過HKCC/太空人/CCCU

起碼都require Math Lv4 or above 嗽，係咪笑話，點做工程師呀

啦

呢個同意
唔係點應付

呢科有咩用

又俾人水去讀poly hd
讀ive真係好過讀佢

cls
早幾年polyhd仲個個有星

JS9261將會名留青史

聽講有source 就大晒 唔需要識計

17-18分姐，冇gum誇張

入到又點 最尾咪又係quit

Polyu 本來就係一間IVE

但係個課程真心絕對唔容易

同ug係考同一份卷

同ive唔同價?

咁再早多五六年前，好多科入面啲人都有星既

人生有三粒星咪夠

咁都要分gpa架

ive咁多戇鳩仔，咁多freeride，你唔撚係讀呀嘛
比你入到去
你爆到4，咁嘅環境，我想講真係叻過讀asso同hd個批

但係年年都有人爆到
反而poly hd冇乜點聽有人爆
起碼ive可能性高啲先

咁我讀asso唔好
hkcc

最低分定平均分？

心口兩粒

平均分

五科2係唔為計10分

讀撚死人架喎

中英+3

HKCC難定HKU space

polyhd幾時收皮講撚左十鳩幾年
好心大學就咪撚搞hd課程 比曬hkcc啦
搞到咁撚低分都入到 大學程度教學 垃圾ive仔水平

hkcc

閂咗幾科嫁啦
慢慢會cut曬轉去HKCC
賺多啲錢